【暴肥20磅真相】雪卵致荷爾蒙失調 鍾欣潼：雪得3粒

鍾欣潼（阿嬌）今日到電台宣傳新歌《聽說的幸福》，佢話首歌係送給老公賴弘國嘅禮物，係入行後最感動嘅一首歌：「這首歌一聽就好有感覺，每次聽完都眼濕濕。」阿嬌話原本想將首歌留待婚禮上播當驚喜，可惜自己守唔到秘密，忍唔住已經同對方分享。
講到近排為婚禮積極減肥，阿嬌坦言本身唔喜歡健身，不過老公鍾意：「佢仲嫌我屋企樓下設備唔夠，所以就一齊去做。」經過一段時間嘅努力，阿嬌話目前已有啲成績：「因為我易水腫，想練結實啲，之前有件婚紗太細我唔想試，但o依家居然着得落兼要改窄。」咁會唔會做gym做上癮？佢笑言：「係堅持，教練當然想我婚後繼續堅持，但結完再算，我覺得健身都OK嘅。」
提到容祖兒早前承認雪卵備用（新聞連結： ），阿嬌直言經理人Mani曾提議佢哋一齊做，佢話：「我雪嘅卵唔多，得3粒，醫生有叫我做多次，但唔考慮啦，因之前雪卵搞到荷爾蒙失調，肥咗20磅減唔番，過程比健身仲辛苦。」

拿你班友把口唔好咁賤呀

I’m loving it

Gill真係咁多年都咁靚，衷心希望佢幸福

點解佢好似結成年婚都未結完咁

我都覺

same
究竟佢結撚咗婚未呀？

會肥架咩？

屌到底簽撚左紙未條台仔開始唔耐煩

依個post的連登仔好善良

又婚禮??佢結咗幾次啦喎仲未結?

希望佢好好做個少奶生活落去
Btw佢到底結完婚未

洗乜減肥，改圖移花接木就得啦

痴線 靚到